‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [506] 月底MH

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

頭

執

未

956-6459 超風-1
-槍補法

Why null

Who is DR Lee

敵將

誠哥

Siu 4

個個都蝦禾

快D完場帶我打埋果4場高牙

我都冇份

Dr Lee r Lee 係中文定英文

牙牙 gun

差13粒金呀

師傅明白了

韓文

想問各位ching 活動交換所應該換咩最優先？
同埋升爆左隻熊建築 之後d木係咪換哂做嗰啞鈴就得？

快D打完帶埋我果4場高牙

咁就要睇你有冇緣份

del game bye

肥真係橙

金證 鋼碎 三姊妹果張符
其餘睇自己資源再換 例如聖水 加值

好

珍
準備去針重練了

謝curry

夠30角?

你要練好d拉頭

到禾既鳩牙未

夠

幾次了 去到廁所開咗鏈

收到

夠人就剝牙

鳩牙 1041917

得3 .gun

又呃

wait

冇左

鳩牙？

入

9726835

秒滿

老夫開多團?

MO

ok 訓到2點一抽入魂

Don呃呃自己

有學校野搞 晏D SIN

又嬲

嬲到咁

又約左人

266-9907 2埸

---1

Ok

OK

Mo

36m

打ex 跌左條key

Key有咩用

我覺得單抽券易出咗

慳番9000露!!!

賺咗幾層樓!!!

solo真風係幾快

31m

2秒

有冇全片?

要貪刀先做到

5條超龍 打剩 超光， 超光真係好難， 打少下出少次招已經可以re, 4個同步率要100% 野團真係唔知過

幫你問下有情巴

好 唔該

3姐妹張符係咪淨係換得1張？

打完高牙帶我打中牙

610斧慕夠打高牙

咁禾去巴哈搵下片睇先

yes

又小圈子

請問有無巴打可以帶一次真風高

執 打mh算

有無水寶龍陣容抄

有無大大幫手掛個細佬/風大波助戰
95255147743

收到風有女先入得

506-6149

新個隻風槍入唔入到真水場

玩緊？

297-7314

陪fd打緊主線 齊4

del jer mhwi

莉莉整呢把野先月

整呢把先？

735-7010

有frd .GUn

新嘅冥燈龍有咩裝？

想清毛
有咩打？

651-7886

added

燃亮呀

好失望

超水好似難過過超火街場見過兩次水牢only

會有水牢

帶打未

我都係比啲大佬carry

89xx
77xx *2
72xx 白毛

上黎搵人打唔會見到水牢的

弱

...

我練好D先
未熟第2次沖廁放暈個Timing break唔切
我試過好似可以Cut曬兩野唔出
定唔知咁岩第一下係三個漩渦無人中

勁 師兄練完帶我打

過左一次即刻用鋼升爆唔撚打啦

有大大帶牙牙就好了...

珍

55

66

55699?

GGRMM?

厚來你個名係咁解
用GG呃d MM

-750金，幾時出下隻牙？想一個星期刷一把

3月

今晚carry ok?

咁應該打得切

-1110

啲大佬都刷晒鳥，剩返禾地啲小薯係度打

樓上裝修一早係度砸牆

有冇野打

你咪大佬劍

S大大認証

我愛樓主

柒頭樓主回家未

劍係咪用阿波蘿好啲？同木花差幾多？諗緊突唔突

你用木瓜都咁勁，轉埋阿波羅不得了

好耐冇磅重

是咪刷牙

刀有無得 gun

mo

橙
杯葛刀

師兄穩唔穩

你仲未升第二隻職？

又見到 楓ching係巴哈po文

串到

Carry未

問下ja,街場刀好慘的，我之前都係刀，好似過街老鼠咁，好彩s巴佢地帶禾刷轉職ja

Lin?

禾諗住今日開箱做奶奶

做奶最辛苦wor

街場做奶多人侵

打慣唔辛苦
最大壓力係break打唔出兩次龍技

呢幾日無咩點玩 淨係清下日任就停

望呢個星期整到d524火劍啦
之後先慢慢刷牙

而家做緊過街老鼠 刷定銀章先

仲524

做奶好似520過癮d, 有得S3燒到d狼飛起

我每次做聖手見到活力3層之後無升過就想4

Break前開定一次唔得？

太麻煩 不了

聖手過到就算啦

得牙 但係我每次見到補師開完一次之後變回原型

橙

一定係break前開一次，係之後有機會中紅招冇左條龍，禾太廢

輕鬆

穩

食埋個早餐想清25毛

咁我食完毛先清早餐啦

咁可以多啲同巴士佬玩

佢燒狼專家黎

因為我自問自己唔會有咁多時間整到幾把614
所以砌D524方便打超風/高牙就算了

食完未

520同614場數差唔多咋
仲要614勁d同唔駛用鋼

614打風chill勁啲wor

夠人未

12:30ok?

not ok

lm

唔預你

回家未

不回了

高牙同超風補係咪好忙諗禁補/ 法

問題係得火刀可以打高牙
但畀街場杯葛，搞一大輪先開到一場，而且唔一定贏
太浪費時間

高牙應該易過過超火

高牙補好忙
超風好hea

你自己開場咪得 最多蒒低啲戰搏下

易啲開到場....都叫有得玩下
高牙半個鐘都無人理火刀

Thx仲差60尾慢慢諗下先

我每次都係 9400 for 劍法短 / 7500 補
然後就不斷見啲人彈出彈入無止境

不了 十字火都死一堆 一日先過到兩三場
你貼隻火刀黎cc

就咁描述算啦
大家姐 D524 火刀
英勇王冠+200
雷維翁的英雄+200
阿波羅

應該係無燒符
我短差唔多9800戰無燒符都唔敢打

上黎放code就有人打
另外 用燒傷符拉

我唔覺意賣咗....

咁耐都冇可樂，聖手了

又自私打

5好

7864598

廁所冇晒位

仲有一個月復刻啦

希望可以量產....

-1

咁都撞到呢條撚屌卡基

Who

4p

化咗灰都認得?

因為佢仲未還錢俾我

1230先開

公司wifi好辣殺

Null了

開未

開咗
閂埋添啦

開多次

876 9133

313 3122-1

e巴唔好用s1,用s2解毒

好慢

一齊用

竟然教人打機

好出奇牙，老夫而家大腿黎嫁

136 7285-1

又串

勁

108-6522

又針對老夫

655 7712-1

街場易打d

有冇一場清毛

母

549 5885-1

上樓先

bye

上咩樓咁耐

623-5736

552 1301

食飯飯 真bye

上樓叫雞洗唔洗whatsapp通知你?

要

叫做完仲要交report

sba 勁

等mh出先回家

就到2點

準備一抽入魂了

又有生意

sor

好難玩
冇週箱唔知會唔會中伏

唔係 驚會開咗個箱箱

370-9172

新貼圖好正

<-

刷夠金章唔同禾地挽？

復活。。。

s巴curry人有石送wor

屌
又要帶新

我大龍肥復活....功能

未出教官系統連登已經追住新手含

真 呢度最有愛

10分鐘真龍+復活

淨番嗰5分鐘loop之前啲招?

子供向

真龍變10分鐘

有冇教官，差超光未過

3貓雄火龍

唔夠型牙

真 真火武型d

光雞Mk到

要同未過中/高既人打先有一個印

遲d會出

瘋狂開新ac 3帶1

10分鐘任打 輕鬆啦

中同高要幾多戰力先入到場?

新acc唔夠戰入到場咩？

我仲未過中暗 高暗 高光
認真

中級13000戰 高級20000戰

復活?咁輕鬆龍絆?

收到風真龍加5分鐘

唔死獎勵多d,大腿又贏

點解會死

姐斷人計?其他人復活自己都係拎復活0次?

真 呢隻驚真係唔會扮on9 係真On9

佢個復活扣獎勵係扣基本報酬定點?復2次會唔會乜都無

5g 講到1999咁 額外有就好丁 一場5尾不是夢

應該係 高風復活1次冇尾出
即係驚你死咗累全家 係我就唔復啦 起身做義工幫人打尾

sba 高牙中牙箱d銀章數係咪一樣

唔清楚

9/6

追加於部分任務中，當角色HP歸0時可自動復活的功能

起身啦

起咗身唔打/撞死人囉咁
除非佢復活獎係額外於基本獎勵

如果係扣基本報酬咁就算數鳥
如果係更新加左個不死通關既額外報酬,當送多D俾你咁就可以返黎J下
唔係我乜鳩都無練過,入去陪訓完無野拎打黎把撚

好似有2個心心,
死0次 = 5 尾, 1次3尾, 2次 1尾

無復活有額外獎勵
計自己，唔計人地

想訓地都唔俾人訓

俾少少體育精神好矛

唔會咁harsh掛 復活獎應該係extra

睇黎個玩家人數下降到佢地都覺得再唔加復活搞唔撚掂要執柒

就算死咗冇獎勵都G持
唔明點解會死

+1

S大大準備帶禾未

你有幹勁入場再講

+1
仲有中火 高火

又開始追住sba含既日子

等更新完可以試下,不過練都無練過,應該會激死你地

水中暗中火中高光都未過 肥肥了 我實好搶手

我覺得你可以企埋一邊 有分傷先入黎

就退休喇喎

一諗起又有D胃痛

最怕係一個人死全隊計獎

入去報復社會

勁都冇用 要弱...

想俾隻手仔s bar cup印仔

127-6211

依到冇教官?

屈夠未

超級唔計喎師父

教官實習生
帶我練下點帶人過先

嬲蛇點解仲打超火

高火嚟仲真火應該都唔使打?

真火建

Where is grrm

又歧視新手

崗田大赦天下

有無超風 carry

師兄你穩唔穩

極唔穩
S巴可以當練習定幫新手過真龍

NGA已經開始一堆人係度患不均話唔想玩老豆白毛呢D要自殺既工具人職 好自私

超風有無拉頭

點解要用利

又冇new, 完pool可以疊埋心水用晶升熊爺玩短

夜晚拉

皮條?

想跟，可以帶禾嗎

抽到8% 有咩要注意

往死裡單抽

806-1045

抽多次10抽會變8.5

唯一要注意既地方係你仲有幾多石上多幾多次8%

牙 842 3110

有無巴打 carry 開牙箱now

收工打

有無脾氣好既巴打陪我玩超風拉頭

報名

街場打左三場已經唔想玩 好難

屌你老母終於有得復活
星期六晚打超火打到3點半

之前開荒都係咁啦

手足咩職 星期二想開箱

利申
星期六先岩岩過

師兄打到三點半都唔同我地挽

莉啊
未過超水得514
搵緊大腿過

個陣岩岩打左兩日
野團順便練下

超風八風/超水連續藍波呢d鬼畜野應該一起身又再秒多次

額外的，復活不影響基本獎勵，不復活仲額外有加成

今晚有冇牙牙團

起身2秒無敵

082-5556

咁係你脾氣唔好

-1先入

人齊先入牙笨

又針對 唔上連登了 bye

88

其實係

一風前已經無咩問題 不過唔夠貪bk唔到

人廢唔好貪刀 好似係

我都係 D514 太公望
可以約埋再等啲大腿 carry
btw 我淨係識去左下避火球 希望唔撞位

你太公唔練右下好難同你玩
雖然街場都唔少莉識

有冇超風/牙

超牙

965-8691

今晚高暗3箱

GUN

補c

點解係火高

大腿又歧視新手

未開箱

比你估到佢仲叫null巴?

聖手左一場超風

001-9540

等多幾日先過超水好似易d

471-9415

右下嘅原因係？

952-3614

Sorry.....會盡快練到

發覺Jo兄好鍾意扮新手

收到風 再也字頭既都係咁

其實冇扮

337-6968

單刷貢撚勁

遲下有望比巴打帶
同埋同盟同有無位

雖然睇過照妖鏡但照j

高牙兩場有冇人？

痴咗線

我都著到

次次都係椰子被害先

475-4295

唔知 斧左上補右下死多幾次就識

斧左上因為唔洗打火龍 (聽講)
右下最難 多數都係比補打sp 其他三格亂碌三角都過到

Lunch俾左部手機同事玩e巴場睇黎已經null jer

以前成日睇佢超龍出招表
而家無見佢再出po
隊band散左？

唔使審 又係囡囡同事啦

復活街場會狂退出/斷線

格劍 no屈

激情高牙98未

補跟

傳授下高暗短開場點樣出左s1都可以唔食小龍車就燃亮

交比刀拉

唔出s1

-2

726-6243

跟唔跟姐

冇人點gun

練左陣 識拉了 46秒蓄力加碌可以避龍車不過d524猛男無必要避

聽大大講今個禮拜開左暗箱
希望下一隻係光阿gay頭

15mins後 如果果陣仲-1

高牙 6241170

802-0158

高火-2!!

點解唔刷牙

抽爆了

冇

超風3箱 仲打唔打

old news wo ching
不過應該龍肥日先到mh

我打!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打

超風3場 求大大幫忙
773-6555

522-2577

小妹岩岩坐左十碌出返黎
Gun唔上

Mh之後仲有情人節限

=.=希望有超得

夠鐘傾電話

066-5073

射射
咁易打下次唔開風箱了

賺左三筆

咩都冇

打風箱做咩 整風d520?

完咗

工作室都cls用火短一次龍車/爪都無中過

龍果

高基未

咁下禮拜開光

等情人節復刻張朱古力我先開始打 光同暗

懶懶地唔係幾想打

用老鼠/8000/千碎咪得

卡基呢

有冇高牙咖哩

有無ching curry 超風首通

嗨

無咩露 5想升

你呢兩隻字仲難聽過粗口

點解叫高基

G大佬

問你打唔打_基

唔記得左係新ACCOUNT

屌打

簡體版譯阿基德 好似係

peter哥carry未

往死裡打

等星期四之後準備叫佢還錢!

牙肥仲有玩咩

有 carry3箱未

109-0252

想開咩

y星期四

有無超水curry

高牙禾短

追完第一筆先追第二筆

洗唔洗動用再字頭一齊改名卡基還錢

再也沒法追如當初

典先可以齊人

差人? 但得補

s巴話-1就入，你開咗先

我怕易斷 得電話 邊個冇咁易斷

再也沒法欠如當初

再也沒法借如當初

再也沒法還如當初

回鍋新手 想問首抽邊隻好？

法師克菈兒

巴哈龍絆大佬變過街老鼠

再也沒法拖如當初

069-5057

抵死拉

幾時有得抽？

X基J擊手
果然愛既反面就係恨

4700個DC 都勁多J擊手 仲勁過禾

牙肥既靈壓唔見左

幾時刀duck

又撚化人
法克龍絆日先有得抽

咪呃人啦

扑左鳥

上次又係佢好似 扑左 好狗

gun

684-7409

乜70環要一下一下禁咁麻煩

做緊聖手姐 打得？

gun
real9

高牙黎

燃亮禾未三場死一次姐

@牙肥

有無教官curry超風

好耐冇玩
岩岩回鍋
有啲咩應該要抽

等龍絆日抽曬啲石佢

640-1173

我尊食524係咪會好過啲

唔係

--2

---補

用尊不如用男主

再也沒法呃如當初

再也沒法信如當初

仲差42條尾

高牙開箱有無終於得閒

梳 唔係好識玩

升100 lv要2千幾粒金料

why null

又激嬲一位師兄

who

謝carry 我都係街場算

再也大佬 個LOL團隊D名好MK

係禾，sor

唔G邊個黎

me

你冇G, 唔係你

洗吾洗貢嬲

40環G是沒有人要DER

街場對火短要求係咩 一定要火熊爺？

高輸出 高回復 不要死

一定要火熊

又J擊禾

325-2926

好多好唔係火熊就唔要

一開驚就見到 命運安排

mo熊 唔好玩短

有冇人carry禾刷牙

課到突爆算

d龍精去晒邊

想刷

唔使啦，頭先都夠力

比大黑天食晒

課咗啦喎

再也沒法卡如當初
再也沒法基如當初

再也沒法還如當初
再也沒法錢如當初

S bra玩緊咩新驚

car gay

7358371

未614咩？

梳囉唔打了

屌垃圾s9唔夠ram

老夫串咗好多

珍 佢走左場了

又j擊禾，問下都唔俾

want gay

食緊牛角點玩

垃圾驚沒有人玩的

好狗

null jor 禾

藍店

都冇人
訓教算 琴日通頂溫書個肝爛左

個個都刷晒8把啦

e, 而家係黃既, 開頭話係藍

黃傑龍喎清

禾錯

準備30號去牛涮
5號再牛角

又想食飯?

冇錯 淨係食飯

食咁多都咁瘦點跟....

想問除左食飯可以做咩

成長之路 高級

點解唔係打黃金之道賺錢埋單?

幾時出黎食飯

瘦過呃呃會唔會比人話

扮肥先會比人話

禾真瘦毒

禾真肥毒都係咁

睇下二月邊日多人得閒要約下炮了

唔弱帶多d牙牙就瘦

訓得小會影響新陳代謝
係會更加肥的

利申肥仔

唔怪得我肥肥

好羨慕你可以出來食飯，禾毒到連街都唔敢出

高層home office做野

晏就打機比老細捉
=
比條女見到唔努力賺錢

不用分得那麼細，你們都是上等人

窮到金都冇錢課

呢隻好難用咁 勁嗎

你地次次都食好西，毒窮L點跟

三四百巧正常

rich kid

你是但去間垃圾放題都三百四啦下話

未食過放題

rich fuck唔食cheap野

要點發展好

食

剩係食fine dine

勁但係呢個版本無咩用 等月底睇下有無70環強化

咩話好彩升到30環炸

用火奶帶奇米拉武加鳳凰打真風先 跟住農90條尾整風刀或者風槍打真水整水武器

真火唔洗理住因為有6星武

好似係

幾時龍絆日

快了

超級龍都未打到住好似係

22號？

都無官方消息

可以做住每日任累積下資源唔洗咁急 等月尾開FES池果陣開倉抽一波補返D五星返來再睇下重點升咩

月尾

發夢夢到係27號

我就係官方消息

好的 thanks

我都打算咁
但係刷野升城都刷到無體

大家那來的體力？30石買？

請珍惜輕鬆龍絆既時光
開左高級真龍之後頭髮愈來愈少

啲體打兩場就無架啦喎

斧好型

大師兄歸位啦

我感覺到

長知識

巴士佬幾時返來

Me too

巴士佬回歸之日
就係我打晒5屬超龍之時

龍絆日係咩
即係咩角都有？

應該23號龍肥日
今個星期又有星宿

唔該巴打

街場高牙都幾難聖手

我性手咗

聽日一齊打

做補好易

星期一係咁 習慣下

啱啱都聖咗場 仲有兩個箱

成班大大聖手牙牙都唔帶我首通...

CAP圖未

屌比你講左先

中間有咩關係

如果出mh應該會有團體戰

再也大大有無熊踢五風時機教學

有冇巴打有最新果啲新手攻略
冇玩成年幾
搵唔到啲新教學

個問題咁闊 點答牙-,-

珍-.-

我見平時第一頁有教學
我甩得太多

D石留黎抽MH聯動/FES
推下主線 開下箱 活動打分 刷虛空武/+蛋備戰真龍/咢牙

一出紫風就變龍
跑一大個圈番去(避白風)就開技
應該係一見到白風就要開技 出字開太遲

見到白風先開唔會太遲麼 會照飛出來

見到種嗰個白風喎
唔係5風

再大大帶我高光首通ok

有沒2場野打

我訓 聽日先

訓教豬lu

要做聖手了

CARRYME=.=...牙牙都得

沒人玩吧

想跟清毛

無人 弱了

練左幾個鐘超風終於過到了
要踢暈左5風先過到

S大大係咪弱左

又屈 同嬲巴刷槍

嬲巴好幸福

姬斗無雙 有冇人玩？

做左VIP未

課咗8888鳥

高牙有冇人幫開兩箱

有

禾得短短

-1-1

係咪齊人

高牙2場
9711502

矛人 晏啲

牙肥醉曖好勤力

係咪打

差咩

個雙倍就完

唔知 禾再開

高牙2場
8561936

矛人

45分高牙2場-3

如果冇偷改難度的話想打3場

buslo難度

09:45

高牙3場
9720447

高牙-1！

full sad

Why用受傷

第一次玩補

另一張用龍化？

peter難度

Peter: 街場打開逆時針

不嬲都行開逆時針

街場打開有法就企埋一齊

街場唔洗我拉

你嘅逆時針係向邊個方向轉?

我係咪企唔夠遠

逆時針既方向

feel到s巴就黎想殺左我

506 8169

null jer

好難玩

今朝終於開齊高牙3箱，今個星期又可以 hea

偷改難度

原來細佬咁難玩

巧在禾聽S bra講練補起手
又要多謝S bra點條明路比禾

傻豬黎等人carry駛咩練

bk先踢就過到 好似係

謹記PETER哥指教

s巴忍唔住要玩補了

227 6546

偷改咗難度 有望挑戰到巴士佬

Full

1045返黎睇下打完未先

岩先其實開始有手感 死之前果下s1放得出就好

同我機衫鬥快

謝CARRY

熊yeah bk放完s1先變可以一腳踢幾十萬

做聖手時再練下先

收到風S大大就真畢 等禾刀快啲追上

高牙最多幾金
有冇5

有 你打多場夠了‼️‼️

今晚手把手我Oj⁉️⁉️⁉️

最少呢？

PS4有新批特價驚未

仲有25日就懲人節

懲人節那天有冇人一齊瘋狂刷牙

邊得閒

食屎啦 現充

1. 小妹

3

到嗰日應該畢業了

.gun

再也沒法懶如當初

師兄我差50金都畢業鳥

都係跟sba學嘢

一早畢撚左業係你地班廢老仲向到牙高牙高

我差546金畢業

輕鬆龍絆牙ching

一陣兩點係mh定龍絆日公告呢？

noted with thanks

應該龍肥日先，之前洛黑人都預早有情報，今次唔會出之前一日先講掛

聽日先會有

輕鬆龍絆

頂，係喎，今日星期二咋喎..

190-5676

今年啲利是去課晒龍晶

1點入救妹OJ?

Oj

1點入阿妹OJ?

未救點入

叫Sbaba比佢塊膠板比佢入

見到個阿婆gel甲

40年後既你

禾手指甲生番出嚟唔洗gel了

唔係40年後嘅你咩

禾唔Gel的

事實證明爛指甲gel一gel係會好番

禾手指甲好靚

=,=

冇圖

888-8920

曾經有
佢做Gym 影過佢隻手

可以救妹妹了

就嚟有得睇小妹gym成點

想j

應該可以一拳打死我

光頭了

有冇邊隻角色好似再也巴咁mk

莉莉

G

火短

嬲巴

唔怪得知再也呢個名咁公廁

收陰肌夾斷你

G勁勁m

我頂死你.jpg

siu4

S大大

上上下巴哈發現師兄開打J post siu4

小妹

做乜同禾搶豬神

我前面咪講過囉...

800-1327

係咪冇睇user name

S大大好型wo

有冇野打

又俾4mk串

點解你知係佢

Me据扒個款

因為佢上個po 話踢到100萬 然後po左張圖 睇完有印象

Ip都唔駛check

好性感

最先應該係佢推千歲打寶龍

勁m好令仔

廣大既觀眾會誤會dick

了打他

有新G料

輕....

有新公告

鬆....

如果鬆鬆龍肥出劇埸版大家會唔會去G持

不了

龍....

龍....

第200話了

原來20先出完 睇來真係23龍肥日

唔信

14號好多巴打得閒除左巴士佬

有無牙場

禾得閒 想一齊激情

Del jer psn好友

好在g大佬未上水

燃亮禾

唔中!

要開光牙鳥‼️‼️

高牙有得solo

G持
佢唔比我add冇得del

汁?

禾有add哂喎俾次基會

打哂仲solo做咩

冇add我

有得比人復活是咪等於好多關都可以訓住過

baha

又呃😡🤬

準備開 信不信尤里

撚狗性格喎 一定係開對家

蠍獅嚟咋喎

唔開光獅蠍點開光奇美拉點開光牙

鬼騎先係奇美拉bane
獅蠍係打星宿

射烏

整到獅蠍武先整到奇美拉武先整到牙牙武

呢隻12000戰
唔係火山d fd?

好大條

但係好似好RJ

濕哂

免費

段日文寫1月24是點解？

公開予告

24號出片?

24出預告
咁應該龍肥日先

識日文

975-6058

用石啪夠4條突爆

龍肥日唔知係吹氣公仔定係兩個邊緣人

姐係邊幾隻

人偶 ruka 暗短
上次radio好似係暗短個cv上去做guest

講左咁耐仲唔係流卡？？

龍絆日all in法克
MH不了

MH有太刀克

蓄力大劍都唔J 龍肥果然多gay lo

你地唔明無法克打唔撚到真光

今日好肚餓 想試good job了

一直在玩命

劍 刀囉

有成十分鐘我拎原版克乜野入去訓係地比大佬CARRY得啦

食得曬
1賠4
食唔曬
1賠1.2

分比人食晒

兩邊幫我落一千萬唔該

睇錯2.1, bye

投注己接受

佬佬嘔呢？
賠幾多

ALLIN法克+1

佢話食到啦喎

153-4207

送500石

刷雄火龍寶玉-3

嬲巴仲開緊高火場 你要打幾多場?

等有復活加成先打 我真龍建一樣未滿

158-7878

升爆

送多果1條尾

你前工作室打手點同
我廢新

我超廢新

769-0204

hi 小jj

首...通...

真風初級首通？

係 想CARRY?

ok真風初級

公子歐左 過兩日龍肥要死了

139-1807

仆街300

啱啱去apple換電條友見我個名就狂笑鳩我

原來就係你

一路叫一路笑
由頭笑到尾

原來e巴咁令仔

想一齊笑吓

真
我愛E巴

個ac set做peter
之後佢問係吙尸幫人拎
我話係本人
之後就恥笑咗禾全程

佢10抽中似似花 補多12抽中插班生

peterbbg

我記得唔止peter 好似係叫peterbbg

勇也沒法回到當初

id 冇入bbg

風池想抽隻光頭或者軍裝姐姐
但黎左3條新風龍
算好定唔好彩

Null ah

G持你好似G大大咁J擊佢

插班女學生

779-7249

771-1307

6場牙牙++++

有冇高牙curry

977-2779

咁耐都未爆po

有冇大大可以捉住我手黎教火短點樣目押取消S1硬直=,=...

感覺

捉跳起之後先AAA?

鳩禁都未必得
就同你火短跳八風一樣捉個時機去禁
或者再用保守方法 落地瞬間移動後先再接C1
總好過完全唔解硬直

想俾BN大大捉住手黎教-,-...

974-9324

唔係放緊果陣一路拉實方向就可以落地即走喇咩

即走後接C1 同 落地接C1 係兩樣野

唔中招好似勁過技龍

賭局

咁高端唔識

Diameter B.N.係咪BN大大

襯佢地食飯飯 99毛高牙?

1.4

@noe妹，唔該派彩

5是

𠝹左d脂肪
仲有配菜

1001

有硬直
玩咗成年都唔知

老夫大大carry? ++

836-6006

--補

開緊驚

好飽